當你同女朋友講完句早抖，先至係當晚嘅開始

早抖之後，其實邊有人會乖乖瞓嫁
其實，大家都係碌緊手機
睇下有咩新post
睇下有咩新片
追下之前未追嘅YouTube channel
睇下This AV有咩正嘢更新
睇下漫畫………

永遠都係等佢訓咗先可以做自己嘢

至少要一點後先係自己嘅時間

可惜我無女朋友

已經無咁嘅需要

你都傻嘅，就係冇先要呻，有嘅話你仲敢呻咩
呻完，然後佢嬲左你

臭雞

有無咁易會嬲

你女朋友入黎呢個post都會嬲左你，心諗：我條仔會唔會都係咁諗

佢仲遲瞓過我
日日都R我打機
屌你比d空間我係咪會死

有共鳴！

扮眼瞓係一門學問

Lm

agger

每晚都要開住facetime陪佢訓

仲有啲仆街講完早抖，會出去飲酒

史上最多正評要誔生

個啲垃圾係一千零一個男人
一千個都係去打機

無女朋友

啱呀 所以我會早幾個鐘話訓 等佢有多啲時間

中

前幾個鐘先做完
兩個都話攰喇訓喇 都預左佢唔會訓住
唔知點解覺得自由左
Btw講完早抖之後一個鐘仲見到佢like我啲野
得啖笑

冇女朋友好呻定先啱嫁啦

其實係
打下陰陽司，打下三國
再唔係直接打PS4